食戟之靈 集中討論區

希望多啲人參與討論啦

爲大家送上204話

朝早睇完都諗唔到有咩好講

滑雪出場幾型？

劇情無推進過

又拖一話

今集重點 最尾幾版
前面十幾版晒畫格

中學部大小姐畫風差咁遠
係咪助手畫

鬼父出場嗰下笑左
勁中二

冇十話都唔洗完個比賽

大小姐

又唔係無既
叫宣左戰 強調多次賭咩同立場

仲諗住女主過對面 可以同幸平挑次機tim

大小姐又能係好型

仲係隻字不提老母

成日拖劇情

agger 技窮feel

似想收尾

竟然城一郎係因為阿仔而搵返煮嘢食個種嘅享受

你block晒其他配角唔緊要
可唔可以比d感情線我睇下

老母變左唯一吸引人睇落去嘅點

垃圾劇情
今期倒數第二

206